返工唔辛苦 最辛苦係搭車返工

港鐵真係俾狗搭
認同請分享

十年後恐怕等幾班先上到車係基本

怕比人非禮/屈非禮

所以就算明知會塞車都揀搭巴士

觀塘返灣仔
日日搭去調景嶺&鰂魚涌一架車就上到
油塘/北角轉車不了

日日大西北返九龍東 7點起身 8點9到公司

每人就浪費左3個鐘頭 搭車返工放工

自備座椅搭車 美好生活多一些😂

same

我都試過元朗返觀塘，返左一年，08:45-17:30，這一年好開心😃

搭巴士一程到 我已經滿足
屯門 jj

大西北返觀塘 坐巴士 返工塞車 收工又塞車 表示絕望

good idea

差唔多

點搭

藍田返粉嶺

968X or 西鐵轉地鐵

直接喺公司瞓

今日塞到佢老味 個幾鐘先返到入去

天水圍番寶馬山